討論 2222

而家被收購後，特別股息 0.9$
即係底價係 0.9 啦，無可能股價低過息?? (有無可能性? 未試過)
琴日個價係 0.7 ~ 大家估可以去到咩水位?